九巴 香港良心

出租美孚總部 搬到政府平價批出地皮
呻窮拒減價 九巴暗地賺到盡

車廠地改建豪宅 賺逾40億

分拆RoadShow抽乾盈利

車廠變酒庫 九巴賺到盡